---
title: "La Forge en Roue Libre"
publishdate: 2023-04-17T23:56:07+02:00
author: "Sébastien Lamy"
date: 2023-05-06T17:30:00+02:00
lieu: "La Forge Moderne, Pau"
horaire: 17h00-00h00
tags:
  - animations
  - expo
---

En partenariat avec la Forge Moderne, et à l'occasion des 20 ans d'existence de notre association, nous vous proposons un évènement festif pour mettre le vélo à l'honneur ! 
<!--more-->

![](affiche.jpg)


* 2 Expos photos 
  * Chats noirs cyclistes
  * Culture vélo
* Expos de vélos atypiques: vélo fauteuil, handi-vélo, vélomobile, vélo couché, vélo solaire, triporteur, vélo cargo, vélos de collection …
* Atelier Vélo pour réparer soi-même son vélo avec l'aide de [l'Atelier Vélo Participatif et Solidaire](https://ateliervelopau.fr)
* Course de lenteur
* Quizz surprise
* Match de Vélo-foot
* 18h30 Spectacle « [La ville extraordinaire](https://monptitguidon.fr) »  
<a href="https://monptitguidon.fr/"><image src="la-ville-extraordinaire.jpg"></a>
* 19h30 Concert de l'Aquiu Project  
![](aquiu-project.jpg)

Boissons et restauration disponibles sur place.

Ça se passe à partir de 17h, juste après [la vélorution du petit prix altermobile](/agenda/2023/velorution-du-petit-prix-altermobile/), et ça va être chouette !
